今屆8強，最強戲碼一定係 皇對祖！

上年決賽，今年8強又黎多次

上年都輕鬆炒 今年可以炒夠2次

你都on9 你當巴塞對羅馬死架

4:0落樓（2回合）

係

駁唔到

睇下祖出線好唔好賠先，燈死聲震天

咁利身浦對曼呢

利啦梗係！經驗都贏係鏝啦